施永青：聖誕卡是須處理的一項深層次矛盾

笑撚死